先生，你架車俾人hi花咗

申利：其實唔知先生定小姐

做咩遮名

po上去有鳩用咩 寫張紙留畀車主

轉發咋我

廢事啦

遮名點聯絡呀